（推到完場）塞緊車嘅你入黎擺低聽緊首歌同想講嘅野

今日唔slipknot
仲有你down左mewe未
同埋 屌你老母觀塘繞道

屌你開一開個post冇撚左4%電

有錢都咪撚住將軍澳
塞到仆街

住屯門可以開電台打碟

btw my little airpot hey hey baby

屌佢老母觀塘繞道五車串燒
終身監禁啦五條撚樣

全港交通最濕鳩頭三
到底會係將軍澳 屯門定北區呢
tko
屯門
我諗北區差唔到第一

屌佢老母應該串撚埋佢黎燒

cls塞咗半個鐘

你塞到將隧口未

我九龍灣方向終於到九龍灣仆街
仲諗住買埋聽日個早餐
收檔啦屌佢

咁你慢慢最塞就係個個位
利申觀塘海濱

平時已經塞
九龍灣方向仲要五車串燒
加埋狗車都成百米冇撚咗

熄燈 1%電 再見世界

rip